大J同伍公子事件就知,黃絲永遠都會輸比藍絲

口講唔割,有咩分岐就第一時間就黎批評

先唔講大J份人係點, 人地目標係講政府有咩問題

結果你地就幫埋政府果份搞埋分化, 我真係恭喜你呀

藍絲就真係做到錯到貼地唔割啦,乜都盲撐

越黎越雨革後塵味道

想贏就好心你地團結下啦, 香港人

推

你都on9 9成連登仔都睇得出係五毛分化手段

你咁樣發放失敗主義係響到配合緊五毛分化手段？

拉！

伍乞衣話政府依條片值100萬

咁港豬澳大橋造價都好合理！行外人識條鐵咩

大j班垃圾fans一見自己主子出錯就玩埋斷章取義,stop la

做咩咁惡出黎咬人

依家問緊你主子伍乞衣 《珍惜香港這個家》依條片點樣值100萬？
我係行外人真係唔識架啦
個個youtuber攞住部傻瓜機拍vlog就當自己係專業人士笑撚死人咩

就算計埋買全新拍攝器材既成本都唔使100萬

上網睇下一部Arri幾錢先出聲啦

伍乞衣唔知收左幾錢

前排吊完女手足

今鋪又公開吊大J

食屎啦伍乞衣

問題就係個根本度

你話要拍套港台片 半粒鍾既

ok你咪成隊crew +專業器材囉

你拍條output出黎幾分鐘既片

講果幾句野+大部份時間影境既

要咁高成本拓柒?用你邏輯咁講咁utuber都好撚蝕者

幾十萬view都係得2,3萬一個月

拍條片都成百幾成本啦

我地最叻就係對同路人苛刻瘋狂批鬥
死攬呢啲野我地點會識
你依家先知咩？

其實勁嘅唔係藍絲係共產黨

伍生覺得大J條數唔啱唔撚識私底下同佢講, 講完等人地edit返?
係要出post公開追撃一個屌緊政府倒錢落海嘅手足, 咁唔係分化係乜撚野

件事完啦好嗎

伍公子係唔會跟世俗走既清泉 世人皆醉
邊個屌伍乞衣邊個就係鬼

你班撚樣好明顯係當咗大j做神,覺得佢唔會有錯啦
大j張breakdown出錯同成本合理範圍幾多同"點解政府會容許條片質素與成本不符，有利益輸送嫌疑"本身係唔衝突嘅事。係你班友護主強行曲解做有衝突姐，一係就想護主兜到張breakdown合理=大j無錯，一係就純粹蠢

願榮光歸大j

邊個屌伍乞衣，就一定係大J fans

邊個質疑泛民，就一定係熱狗五毛

邊個笑鳩陳雲，就一定係泛粉

你智力有問題？

係，經常唔記得最大嘅敵人係邊個

敵人永遠係同路人為先

義務律師發大財！
和理非唔進化無撚用！
勇武送頭！
當選區議員食人血饅頭！
投票撚賣港同中共對賭！

批鬥哂全世界都唔會追擊政府同黑警

真 黃絲standard係要完美
一有少少唔岩就即割
最佳例子係梁天埼

理撚得你專業定行外咩
反正港共點都係浪費公帑㗎啦
成堆人幫手spin走左屌港共浪費公帑呢個point係事實

甩P先講啦分化閪blk得

連登一個咁膚淺嘅平台我一個仙都唔會支持

出得去會發現連登同連登仔始終都係for fun